某集運公司話因海關出入口管制，敏感貨物不能入口

睇到呢個list得啖笑
黑T有無咁淆先

開錯台。應該又要沉底了

P

U

S

H